====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Lorsque nous étions étudiants en architecture , nous avions toujours été troublés par la disjonction quasi totale entre l ' enseignement du projet architectural et du projet urbain .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

